英格蘭歷代射手

連尼加，舒利亞，科拿，奧雲，簡尼，以能力計大家點排

Harry claim

C朗勁d

朗尼都無
唔洗討論

希斯基 高治

奧雲/朗尼>舒利亞>CLAIM>FLOWER

緊係Claim最勁啦
分分鐘一場claim返你一百幾十球

全盛朗尼>舒利亞>奧雲

無睇過連尼加

Claim仔仲踢緊，好難同神檯球員一齊排

Claim 有Claim 入球能力, 歷史上無一前鋒比得上佢有此特殊能力

btw FIFA 應該要新加呢種Special Skills 畀Harry Claim

奧雲

單計射術:科拿>舒利亞>簡尼>奧雲
連尼加未睇過

但係計國家隊,踢出黎實用價值,最低科拿

史達寧>>>>>>>>>>>all

朗尼呢？

肥西國家隊歷史top scorer都冇

奧雲>舒利亞>連尼加>簡尼>科拿

奧雲有歐洲足球先生 唔同班